GEM: hi I am gem from Hongkong

Gem終於都回家了

回家了 唔反啦

其他唔講 講英文好過i very thanks them 好多

不是China,Hong Kong, 那你就不是咱們中國人
領導快把她姦掉

OK吾反了

香港近年難得出到大場面嘅巨星
請珍惜G.E.M.

仆街啦 大陸狗又要圍屌gem gem啦

領導，不是中國人你還姦，會玩太的大呀
中國人才姦吧

領導跟中國人做愛是道理 不用姦的唷

左邊條鬼仔隻眼望邊度?

對對對，我們中國香港的林鄭領導，恭請領導享用

港獨

樓上幾句對答睇到好撚尷尬 唔知做乜鳩

將條片放上優酷 , 佢咪奶野

洗乜放 Youtube大把中國人

Come from hk 但一首廣東歌都無

胸骨

Gem好大膽 搵禁多強國錢都唔擦下中共鞋

垃圾

當年學友去world music award都係唱真愛咋
唱普通話歌有咩問題呀

佢講英文都唔錯

連登仔真係好撚酸，奶共又屌佢忘本，話from HongKong又串佢俾支那人收皮

領導跟中國人做愛係寵幸，係重用呀 親

點都有位入架, 阿gem做好本份就夠

中國人又玻璃心架啦

未撚聽過睡公主 ?

呢個look好靚

典型香港培養出黎嘅人才，
奶共時就中國香港，鬼佬面前梗係from Hong Kong

100年肚餓嗰隻呀嘛

點解連基本既野都要吹奏?
開演場會又係咁
你係香港歌手 由香港出道
結果係香港開演場會都要搞到好難得咁 講到咩終於到香港
要D人好期待咁
香港人真係好笑

大陸冇錢搵 被迫番香港

連登賤種係咁上下

佢地自己笑緊

其實同大陸人一樣玻璃心到仆街

對波細左咁多

吾你老母

對波去咗邊！

連登有咁多gem打手架原來

唔反就打手？

叻女 喺大陸就話係中國
出國就話香港

好心d細蚊仔望下出面個世界
d傻仔真係以為child登以外好多人反gem

反gem都係盲反

成身蝗味

返去啦GEM

連登仔不嬲非我族類標籤你
唔同意自己政治意見=五毛
唔一齊反某樣嘢=打手

I'm from ah ……Hong Kong

盲反失敗hater 全面進場

我都留意到
想知佢個時內心天人交戰個劇情

其實佢一直都認為自己係香港人，係你地唔畀機會人唔認同人啫

笑撚死😂😂😂

asapscience ?
點解關佢地事

又係時候回帶

有時有D野係會記一世

未知宇宙巨G.E.M.係唔係唱得太過投入，唱到《想講你知》嗰陣，居然唱咗”Idon‘tcareHongKong“

呢兩條友個 channel

當你戒J後會點

I don’t care hongkong

i don’t care 歌詞黎 有咩問題

K 唔屌GEM

咁都兜到, 連登仔又勝

要盲反總會搵到理由

China, Hong Kong

收稅前,we are chinese
收稅後,we are hongkonger
偽人喎

見風轉舵，好香港人

收唔收稅收幾多稅喺大陸都搵得多過喺香港架啦
香港登台機會都冇, 係人都走啦

岩呀留係香港唱tvb膠劇主題曲最岩連登仔口味，最愛港

hi gem,i am virus

條垃圾想食兩家茶飯
等睇大陸網民洗爆佢版

不反了

盲撐個啲井底蛙有幾多個真係聽得明啲英文

咪撚再post d 去左大陸既人，個撚個係大陸撈唔到又想返香港，食屎啦

根本就只係怕會好似冰冰咁比人算帳

所以就回流返黎啦明顯

回家

Gem d英文幾好
對答如流

連登仔都係聽翻Hana 吳若希喇

香港人唔配有G.E.M.啊

贏國快d查稅喇屌

from international school?

香港人唔係咁無骨氣擁抱呢啲西西西西女人丫麻

快d查稅啦屌 好想d盲反見到gem咩事都冇

佢中學好似讀真光

當初香港人玻璃心嗰陣你唔講？

大家都係普通講吓，係得你一個覺得係「吹奏」咁嚴重啫

人地夠實力，係去到邊都搵到錢呀on9仔

Exactly

中共講明香港係中國一部份，所以佢咁講完全冇問題，只有盲反撚至會對呢啲地域性特別介懷

大陸就係多呢d 人

冰冰自己有罪關其他藝人咩事？

又屈

人地牙gem喺中台新馬都紅到飛起，俾連登仔吹到變冇錢搵

Asapscience 對Mitch & Greg

佢地嗰種心態就真係叫玻璃心喇

YOU CAME FROM SHANGHAI, CHINA!

出生先係上海咋傻閪

今天的我
隻隻垃圾連登狗

咁仲唔係came from Shanghai?

連登定律：愈反愈紅

兩個記者好gay

咁講香港有咩問題？

佢而家發展嘅重心都唔喺香港，仲好咩意思講come from Hong Kong

反到冇野反拎呢d黎反真係好撚柒

投資公司

香港有咩好值得發展？？？等餓死呀
對於外界所了解gem係香港歌手

為反而反

D英文幾好，估佢唔到

點解唔講中國話？係咪祟洋眉外？

放上大陸啦
等大陸人批佢

名義上仲係姐，但係事實上佢已經唔係香港嘅歌手呀嘛

通曬天啦
唔好意思你要失望啦

事實上點解唔係呀 佢香港出道

竟然唔見佢IG比人批

I, I, I was born in zanghe

微博一片正評 你地唸多咗啦

收啦，睇唔起香港就去奶共，奶到上面d人都反鳩佢就落番黎 依家又話自己香港人，彈出彈入
啱嘅，香港真係唔配有佢，亦都唔需要有佢

佢最大嘅問題係自從喺我是歌手紅咗之後，接近係放棄咗香港嘅市場而且以中國作為佢嘅發展重心

但係佢仍然一直以香港歌手自居，奶香港嘅光環

我覺得若果佢唔以香港作為佢嘅發展重心，係冇資格稱呼自己做香港歌手

反=潮=批判思維

咁講法朗尼都變美國人啦

再者，好似Gin Lee咁，佢係喺馬來西亞出道。但係佢而家嘅發展重心係喺香港

所以冇人會叫佢喺馬來西亞歌手， 只會係叫佢香港歌手

所以稱呼佢係邊個地方嘅歌手，同佢出道嘅地方係無關

香港有樂壇咩 唔好講有咩光環啦好心
你可以唔認同 但唔會改變呢個事實

瘋蝗漿奶咗咁耐共，見支那開始收藝人重稅，勢色唔對就碌返黎cap水
講幾句普通英文，話自己from Hong Kong，連登仔就改哂口話唔反
成班係打手定天真on9仔？

嗰條愛無擺明係打手啦
之前係高登已經見佢撐緊GEM

她在2011年簽約BMA和在香港出道，於四年間合共5首冠軍歌，發行了三張唱片，並於各頒獎禮中獲得不少獎項

我冇否認佢喺其他地方唔紅喎
But she is only a piece of shit in Hong Kong

你係高登到依加咪都係做緊同一樣野 同我有分別咩

你唔知道佢係馬來西亞已經有唱歌啦⋯⋯

乜撚野唔反Gem
從來無反過

係

以連登仔乜撚都反嘅性格
Gem算少野反啦下話

咁你都係Hummingbirds 嘅忠實員工嚟嘅

有幾個細蚊仔鐘意口臭搏注意就叫反

連登夠有人話梅姐係雞啦，連登係咪反？

冇需要知

其事我係鷹皇請返黎

Noted with thanks

講from hongkong 比連登仔屌奶香港光環
如果唔講咪屌得仲勁

我情願佢講come from China好過

到時咪又屌鳩佢

我就寧願佢講from hong kong

吾，我自稱也。

梗係啦，咁就有位入可以任屌，發洩一下

連登仔近牌屌緊北上搵食果班自稱from hong kong

lm

369 亂鳩咁串人

Child登仔玻璃心
咁多時間做鍵盤戰士屌人奶共
不如出多分力宣傳香港

真光

會考2x分

明明係from shanghai

牆頭草 兩邊奶?

奶完大陸喇, 知大陸唔掂就同MK鋒一樣又打香港牌番落黎搵食
香港人真係好撚善忘易氹

ching今次呃唔到負皮

我講真心說話

你去check下人地會考幾分先

GEM根本冇可能反

Exac7ly ，講from China又屌佢奶共，畀習習屌埋屎眼添，理嗰班廢人做咩，自己支持就得

係咪第一次gem既post有正評

話想食兩家茶禮個班會唔會太on9

龍門任搬, 睇見都鄧佢地辛苦

其實佢講咩都比人屌架啦
不過人地就真係唔撚care你地啦
人地幾千萬幾千萬咁搵 真係唔fking care你講乜
話人地撈唔掂要痴翻香港黎撈 好心你就留意下人地啦
佢係大陸真係紅透半邊天 更唔講新馬台 更唔講佢係外國都係咁拎獎
慢慢反 慢慢酸

大大方方認係中國人唔好咩？

中蟈germ

又要同玻璃道歉了

上面有人話GEM奶香港既光環 真係笑到我肚痛 你估宜家香港樂壇仲係8,90年代咁輝煌值得自豪咩

垃圾cctvb 音樂綜藝節目乜撚都無 又封殺唱片公司 根本無平台比新一代歌手 近幾年叫做好返少少

睇gem微博ig根本無人鬧佢

其實係咪咁善忘
當年佢出哂聲撐CY又得罫哂香港啲傳媒
高登先咁多人反佢
依家啲風向完全轉哂
利申:認同佢有料

得罪

佢群得超蓮堆，英文差極有限啦

...「中國人禁令」於2011年4月由美國國會訂立，禁止美國國家航空暨太空總署使用資金在NASA設施裡接待中國遊客，而且NASA所有研究人員都禁止與中國國企或中國公民進行雙邊合作，以上禁令全是出於安全考量。...

買票就可進入NASA？鄉民打臉：只要是中國人就進不去
...

GEM

偽人

呢度啲ching係鐘諗唱反調扮撚哂野嫁啦

其實冇問題 人人都要搵食 起碼佢認自己香港人

唔好咁on la

未敢忘記

政治篇：想跟特首說聲加油
我覺得現在社會真的充滿怨氣，但不只年輕人才不滿現況。自從有網絡的出現，加上社會愈來愈自由，經常有遊行和集會，大家多了表達不滿的途徑。我相對處於一個比較體諒的角色，因為就算有多少不滿也好，你一定要 be honest 的是，你在這個社會一定得到某些benefit，不是每樣事情你都覺得「唔gur」（很不爽）。有時打開報紙，見到有人好激烈地反對某些事，或者從早到晚叫特首下台，我反而覺得：「嘩！使唔使呀？」
你問我政府可以怎樣幫助年輕人？我又不是 expert，如果我是 expert，我做了特首啦！我覺得好多人指教政府可以怎樣怎樣做，而我在做歌手這幾年間，亦有好多人 challenge 我的作品或者決定，問我為何不這樣做呀？其實我有九百幾個理由，但是觀眾不會知道你背後 concern 過的東西，亦看不見你面對的制肘。有時我無法告訴你為何不這樣做，但我有我的原因，特首可能都是一樣。
我想跟梁振英說句「加油」呀！他的壓力必然好大。先不要考慮他做每一個決定背後的原因，不要去 judge 他做得好不好，我真是好想跟他說一聲「加油」，因為這個角色實在很難做。我不想再對他施加壓力，想給他一份鼓勵。
我不覺得一個特首、或者一個政府可以怎樣幫助市民，一個政府應該盡最大能力去提高社會的生活質素，但哪個人可以幫到你呢？就是你自己！重點不是要求政府給你多少錢和福利，而是在有多少錢和福利的情況下，適當地調整個人心態。錢可能是愈多愈好，但 at the end 都是在乎你怎樣面對，所以我好希望自己的音樂，可以為觀眾帶來一些動力和鼓勵。

佢根本唔撚係香港人 佢係上海人黎架 仲唔係忘本？

睇唔到

一去蝗化即刻靚女番晒

香港人真善忘

佢當年叫689加油

沙士

睇唔到條片 有冇back up

呢個係gem黎?

死返支那啦新移民

朱生成個膠公仔咁

好柒

好多反GEM玻璃心碎哂

班盲反屈到

佢唔返上去搵錢先好咁講

唔係大陸撈唔掂呀白痴仔
而家大陸咩環境呀, 你撈到冰冰咁樣一句國家要收你稅就乜撚都冇啦, 而家咪驚lor, 奶完大陸喇, 之前就"香港, 到你喇"乜乜柒柒, 而家就一句i come from hong kong就想洗底, 你班香港人幾易氹, 真係好撚著數架啫

條片已經睇唔到

不嬲都係from HK

btw整到個樣好恐怖

其實佢上大陸節目個陣都係話自己來自香港

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

原來佢識講洋文㗎喎？！

班話GEM唔識講英文個堆 佢個producer同designer都係鬼嚟

笑撚死 香港撚有光環咩 樂壇有邊幾個歌手上到國際級舞台
係香港長大香港岀道話自己香港歌手都好正常
去左第度發展就變個邊既人 ？
係反都俾小小腦喇

黎明北京岀世 北京人？
好撚on9

連登仔立場即刻轉曬

跟本無反過gem

秒

條片做咩del左

牙GEM淆底牙

鬼佬刀話GEM既歌曲點擊率過100億 會唔會太勁

瘋蝗漿

屌佢老母 反佢就梗架啦
冚家剷 大陸有錢搵果時就話支持689
而家大陸唔撚掂 就想靠香港個名去外國搵食 就驚用中國個名就肉撚酸 好失禮
呢d咁既仆街牆頭草就快撚d去死啦 最好全家死絕 再唔係遲d生女就做雞 生仔就做馬馬伕幫個家姐細妹係馬欖拉客

其實人地係大陸都仲係撈得好掂

我緊係唔係話佢自己撈唔掂啦
而家係成個大陸都仆街呀麻 遲d交稅都交到佢仆街

點交稅都多過香港一大截

比咩like丫屌你
係gem放棄香港返大陸
依加連登仔奶返gem?

認唔出係佢
都唔係好靚
仲有對波呢？

唔係好清楚 佢揸香港身分證 係大陸洗唔洗交稅 ？

上網check過一樣要交

Gem老豆香港人
黎明老豆係印尼廣東華僑

不如放上大陸微博等班大陸仔一齊討論下

黎明幾似猿人果種北京人

唔覺得咁都要屌 點睇今次都係幫香港加分 而唔係用香港黎拎光環

漿